有冇人同我一樣，生日會買生日蛋糕畀自己食

可以自己揀食咩蛋糕
仲可以自己食曬成個

嘥錢

我試過自己買左2個
2隻口味都想食
叫朋友上黎一齊食

每次朋友生日我都會買蛋糕畀佢地
但係無人會買返畀我

唔會慶祝生日

想食芝士蛋糕

買粒茶葉蛋算

生日快樂..我對自己說

無朋友記得我生日
佢地生日嗰陣就個個一齊搞曬驚喜
去定佢哋屋企樓下等佢出嚟
係咪我喺呢個圈子冇存在價值

叫人唔使幫我慶祝生日
有時返工返到都唔記得果日係生日

係咁嫁啦
數埋都係得幾個熟人

最多都係mos burger餐加大

titirsarajjjidu

咁啱呀 清

屌死你 我以為自己開po

唔係生日都會買，自己隊晒成個一磅蛋糕好撚爽

雞蛋好意頭,生日係要豪氣一獎勵下自己

生日會買杯Haagen Dazs食，平時唔會捨得買嚟食

自己買最啱自己口味
講真如果有好想食嘅蛋糕
冇人生日都自己隊一個

生日當然要獎勵下自己
雖然未必有其他人慶祝
但諗起可以自己食哂成個想獨佔既蛋糕
之後可以開枝酒 點下蠟燭 一個人既浪漫
其實都幾滿足

我連自己都唔送蛋糕俾自己